警察朋友家屬Post乃三毛風足Post

係咪要度橋搞到咁遲先開到post漂白散仔

風向